招一名高質ptgf過聖誕🎄

認真非假膠
budget~2k (視乎質素同表現)
想感受下拍住拖過情人節既感覺
要gfable 高過150唔洗問因為小弟得160
歡迎PM報價

隻抄post狗抄到連emoji都照copy好無恥啊!!!!!!!

佢招ptbf

佢咪隻狗

高質 2k

咩條年

件

可議